宏利危疾冷靜期CUT單

買左宏利既危疾 諗清楚想CUT
仲未過冷靜期 張保單亦未到我手
除左踩上去宏利既CS仲有冇其他方法

係咪send呢張form都okay去佢地email都okay
聽日會再打去問 睇下有冇巴打可以解答下我

直接搵返個agent

唔想俾佢死lur

驚乜？ 你諗下點解想cut單就去馬啦
不過佢實好多理由留你
利申：保險狗，有朋友買左宏利cut唔到 (過左冷靜期先比我睇)

其實咩情況會冷靜期cut單, 俾人lur幾lur心軟簽, 簽完上網睇又後悔?

定係以為簽床單, 簽完床邊都掂唔到

簽完覺得張單似儲蓄多過保險

呃床單咁仆街

有我都想